[Switch] 八方旅人 Octopath Traveler 集中討論區 (4)

《八方旅人》（日語：オクトパス トラベラー，英語：Octopath Traveler）是由史克威爾艾尼克斯和Acquire開發的電子角色扮演遊戲，預定於2018年7月13日在任天堂Switch平台發售。遊戲使用魔域幻境引擎4開發，畫面採用結合復古像素點陣與3DCG的風格，官方稱該風格為「HD-2D」。遊戲的故事發生在奧魯斯特拉（オルステラ）大陸，玩家需要扮演出身迥異，各懷絕技而又各有所求的八名旅人中其中一人，踏上他/她的旅途。

角色預告片：

香港官方網站：

日本官方網站：

常見問題

Q: 有無中文?
A: 截至出post一刻未有官方消息。

Q: 咁行日美歐版嘅分別係?
A: 遊戲內容係無分別，全部都包含所有語言，但係如果要繼承demo進度就要買返同demo一樣嘅版本啦

Q: 點樣轉遊戲語言做「日文」或「英文」?
A: 起Switch系統設定入面將系統語言轉做相應語言

Q: 接左啲支線任務去邊度睇返? 有無提示點解任務?
A: X掣 -> Journal -> R掣。 大部分支線都有幾種解任方法，遊戲內無直接提示，如果要我俾個提示你的話我會話: 善用角色技能

Q: 一開始揀個角色重唔重要?
A: 第一個角色要全破佢劇情後先可移出隊伍，所以最好揀個鍾意嘅。

Q: 有啲角色技能(Path Action) 效果差唔多，其實有咩分別?
A: 主要係分正道同邪道: 一個有等級限制; 一個唔限lv 但失敗會扣聲望值

Q: 有時會撞到隻貓(Cait), 打唔入又易逃走, 係咩來同點打?
A: 係肥料來架，打完收獲豐富。建議用魔法打，因為魔法唔會Miss。由於evasion值高，建議用多次連擊武器打佢。順帶一提舞女招奇異恩典(Bewildering Grace) 有機會加經，如果咁好彩出到加經就fat fat啦

Q: 睇敵人嘅Break弱點有咩技巧?
A:
必定係跟上圖順序排，所以如果見到左起第二弱點係槍，第一問號一定係劍

Q: 寶箱見到掂唔到要點算?
A: 鎖左嘅紫金箱要賊仔先開到。如果係見到但無路去到嘅... 周圍再細心揾下啦

Q: 點開第二職業?
A: 地圖上有啲好特別嘅野，入去「過左關」就開到

近排玩翻有野問
宜家接近end game 拎哂上位職 本身Cyrus副神官但宜家做左魔法師 諗唔到神官俾邊個好 就咁用Alfyn做另一隊嘅補師夠唔夠用

《OCTOPATH TRAVELER》中文化決定！中文譯名為《OCTOPATH TRAVELER 歧路旅人》，預定於6月7日10AM (香港時間)發佈。

好耐冇玩 淨係爆左一個主角 而家終於可以慢慢睇故事

steam版6月8號先有得玩

四百幾蚊我買Dearth Stranding唔好貴到離哂罩

講過算係好消息你聽
2kf steam 版 $365

卡左第一章，神官…
點打個boss

8方你地四個四個咁玩定所有8個一齊第一章咁慢慢上去？

神官起手聽講好難..